家用滅火筒過期十年會唔會有咩問題？

唔會 最多世上小條友 唔太大影響

最多咪爆炸，小事嚟姐

過期滅火筒即係爆炸品 一旦火警你又無合格嘅FS251 消防處可以告你
利申:好似係